美國太空總署請人，見工點樣留個深刻印象？

著到外星人咁去見工

我果時著呢套，見左一陣就請左

Btw我見工係唔會帶攻擊性武器，我覺得冇禮貌

黑武士咁係咪主任級？

太空戰士 一飛衝天

我想見吓達達

全程面試扮無重咁游游下
或者登月咁係佢面前彈下彈下行路

行路上火星

我個人比較重有少少難彈得起喎，跳得唔得